點解搭鐵撚咁鐘意搶人扶手

明明企正扶手下面 放一放低隻手 就總有條仆街隔住成個身位一手渣落個扶手 比你扶唔緊要 但死都要一個手肘撞埋黎屌你老母